有冇巴絲去過英國working holiday?

想知visa你地搞左幾耐？
我4月頭交齊費用
4月尾影左相留左指紋交出左BNO
到今日都未搞掂⋯⋯
有收過email話docs received at UK visa centre 啦
當時上去交文件同BNO佢有問我洗唔洗priority
我問佢正常幾多日，佢話15工作天所以冇搞
但已經30個工作天
我買左機票仲有3星期就飛啦開始淆底
有冇人有經驗可以比個安心我

求大神

應該就唔關特衰定bno事，有限額同冇限額分別姐
點解我咁耐

有支那護照當然要抽啦
BNO根本無設限額

所以我又唔係要抽 做乜兩個月都未得.....

嘩 乜要搞咁耐？我聽人講一個月左右咋喎
我依家先搞緊body check
巴打打算過到去邊度落腳？

聽人講好難搵工 ching唔驚

同埋你有冇上返佢個網睇進度/email 問

我上年申請 10日就得左啦wor
你不如打去問下 因為亞洲所有英國visa都係去寄去馬拉批 可能中間出左d咩問題/未寄到返黎

係英國開緊工覆你

已經搵到啦

有得打去問 ？
我有睇過佢visa個網有見過聯絡個柵但感覺唔似係可以用來問進度
其實我有位朋友同我同一日上VSF Global交野
我交完4星期先收到email話英國收到我既文件，佢5星期先收到 所以我地都好淆